每次睇啲靈異post都要取消自動顯示相片

屌你老母
成班小學雞
Post啲嚇鬼圖出黎做乜尻
啲圖重要完全唔關個post事
取消咗之後
以後見到負皮多嘅就知咩事